唔知連登有冇哈利波特迷？r水吹下先。

仲會唔會有人買魔杖？

想屌 好撚想要啊

諗住上淘寶買

鐘意都買唔落手
正版既好貴 成3舊水一條樹枝
淘寶我唔知

有三枝

買左第八集

上個月一次過翻睇哂成套書 好爽

想問 第八集抵唔抵買？
利申 前七集碟書齊

大阪買左枝
成日攞尼玩

屌, 之前去英國個Harry Potter studio買左支 elder wand, 好撚貴!!

_ _ _ ! _ _ !

電影集集都睇過十次以上
但無睇過書唔鍾意睇對白故

去去 武器走！

想買魔杖化妝掃
人在英國 有少少想去多次london個studio
開左新野同上次睇得唔夠過癮

我買幾支魔杖筆，實用啲又有得上堂同同學cast spell（以前中學個陣）
有次指住個同學（佢唔知）細細聲叫expelliarmus，佢即刻跌左支筆 坐後面啲人笑到收唔到聲

第八集英文版先精要
“Do not pity the dead, Harry. Pity the living, and, above all those who live without love.” ― Dumbledore, J.K. Rowling, Harry Potter and the Deathly Hallows

有人grad din cos住哈利波特去

我有買 我諗住年尾去法國順便過去倫敦睇

好唔好用 驚好睇唔好用

開係吹水台會個post會沉得好快